呢條evo9車評片好撚正

雖然係大陸片，不過廣東話

條女對腳

Jacky係香港人

佢黎

呢個channel我都有睇
係幾好睇
咩車都講

連埋之前STI
正到

小喬

嗰部假狗STi

唔係話佢大陸出世，細個個陣老豆黎香港做生意所以帶埋佢過香港咩

梁天琦你當唔當係香港人丫

不了大陸嘢

睇唔出佢而家31歲

條女一著turbo叫得好正

聽住小喬嗌睇住佢長腿打j

佢個channel 好多人都叫佢地用番廣東話講車評 的確幾正

好撚尷尬

睇住佢渣得咁開心想比佢渣埋一份

Evo 9呢種就係最佳男友